快啲讚下你另一半

有冇發現好耐冇認真咁讚過佢

又白滑咗
聽日買支Hand cream 獎勵吓佢

識野 讚之餘有埋禮物重有誠意